自從多左中文版遊戲，D外語能力好似差哂

以前因為焗睇，所以都會好努力學英文日文，仲帶動到學校成績

而家幾乎全部都係中文game，見到英文或者日文會減低想玩既意欲，D英文因為接觸少左所以退步哂

唔知新一代既語文能力會唔會因為咁而變差

成日玩支那手機驚果班垃圾